麥當勞外賣員遭搶劫騙財 25歲仔涉4宗案被捕

麥麥送外賣員近日成為「密密劫」對象，西九龍區麥當勞分店外賣送餐服務連續3日至少發生4宗外賣員遇劫案件，其中一名外賣員不肯就範更被打傷，案件至今日又有最新發展！警方經過深入調查後，今午在旺角區展開埋伏，終於截獲一名25歲男子，調查後相信他與案件有關，以涉嫌欺騙手段取得財產、企圖以欺騙手段取得財產及行劫將他拘捕，案件交由旺角警區刑事調查支援隊跟進。

至晚上8時許，疑犯被黑布蒙頭，腰間纏上鎖鏈由警員押回新填地街494號進行調查，高級督察陳穎表示疑犯報稱無業，曾經居住於上址一單位內，現時並無固定居所，而他亦專門以年輕人作犯案目標，趁他們單獨送外賣時乘機犯案，然後向外賣員訛稱1,000元大鈔由太太保管，要外賣員先給予找續款項及外賣，當騙徒得到找續款項及外賣後便逃之夭夭，而4宗案件合共損失約1,700元。

一名25歲無業男子涉嫌與4宗案件有關

搞咁多野淨係搶到1700